開始覺得自己40歲都會單身

今年34，好難得拍了拖，還未來得切公開就分手了
被下屬偷偷笑我老姑婆，話大佢十年都來仲係單身，唔怪之得脾氣差
經典嘅廁所偷聽

每日放工回家就係睇下電影飲下酒
又一日，第朝又返工
男人呢？唔想識，好攰
但又不甘咁過日子

去算個命
師傅話我未來幾年都無乜愛情運
但有個關鍵日子可以扭轉
就是呢兩日沸騰騰既侵登戰記
佢話如果侵贏 在任期間會影響到五行
而我因此可以係四年內搵到終生伴侶
不過睇黎都兇多吉少

老姑婆？

膠post>完>負評>上一頁

又膠得幾好睇

les

呢篇係轉貼ptt的，你唔好斷章取義！